自己on99 搞左半年都未學車，求教

上年暑假考完筆試後無左件事，過左考路試都仲未學車 張臨時學車證仲有4個月就到期，我而家係咪要當肥左報快期？ 定係學左車先報快期？
btw有無師父推介 我報左1a想攞左個牌就算

無黃紙無得報快就期

續學牌呂 好似幾舊水姐

唔記得左？？

正解